依家啲港女P圖會唔會勁得濟

咁都擺上黎？

好心p圖都比返少少良心
ig仲有成5.4萬follower

睇睇下熊仔頭嚇親

睇片勁肥 腳粗到
成個大媽咁
Unfollowed

正

不了

個樣唔差喎

算係咁啦